話說尋日俾成班阿妓追擊咗個幾鐘

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

對唔住

六冠王(歐霸)

你爆人閘就預撚左啦 扮可憐

樓主做人咁認真會唔會好唔開心

好心你開po有誠意d啦，最尾句ps都copy埋，懶撚到閪咁

唔講以為樓主有份落場踢

邊個爆人閘先
問下你啲馬撚

你爆人閘就預撚左啦 柒碌

佢咪道左歉入錯post
問都唔問就爆人閘
你老鼠funson黎？

爆閘生滋狗

人地咪話覆錯囉 道歉 得你d 利狗先咁撚小氣

你估得嗰下
自己追po la
成日入黎爆閘

爆你唔起？
冇人識你啊而家，柒碌咁

收皮啦 死雞撐飯蓋

爆閘狗又開po

見到樓主咁撚認真逐個post paste呢段垃圾

即刻開心返晒

仲未柒夠

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

你比人狙擊就抵鳩你啦 你爆閘我幫你置頂
有乜問題
你傻鳩左咩 仲以為自己好型 你入黎柒住道歉又唔貼出黎?

天光啦
中場休息
俾d時間大家交更

你咁撚得閒嘅
周圍貼我段野
我入你哋po咩原因自己心知肚明
我前前後後只係留言4,5次
又冇屌你哋老母
贏波攞下彩
po係幾個po就訓
但你班契弟日撚日喺到做馬撚
周圍聊事
都冇理你哋
cls

有道理

留意到樓主琴日入黎爆閘敗退，嬲到谷左成日

屌樓主開呢個post激到我入廁所喊

忙緊project
得撚閒同你哋嘈
咁多條友點覆
似你哋咁得閒咩

原來細蚊仔黎

而家返小學都咁忙

咁你哋同細蚊仔咁認真做乜

撚下狗幾過癮

唔知特殊學校d project係點？ 一日要入1000對筷子？

同藍絲一樣一味鳩屈

你班馬撚係咩人眾所周知
唔洗係到嘈
屌完人say sorry就唔嬲
你俾我打兩巴同你say sorry ok?
cls

你敢出我咪敢俾你打囉
傻閪
你撚敢出咩

得撚閒見你條馬撚
比喻咋

你連出都唔敢就收皮啦傻閪弱智狗，比喻比喻
你敢出成班阿狗樂意出黎

阿記好似唔認你隻藍絲狗喎

傻閪真係傻閪

我識佢
你柒咗

佢連你係反雲5虎都唔知

好少睇波台
除咗利po

井底之蛙？

呢個珍

呢個我認

佢柏金遜 入50對都難

你到底有幾得閒
由尋日追擊到宜家

老屈牙我迷雲牙

仲推緊

有時差 老友

自己笑自己

賓哥唔洗趕project

屌

等我得閒再寫篇文抽水
效果咁快

你條傻鳩支那仔原文打賤體字 贏打做赢
而家改返當冇事？

我用筆劃
唔知贏字筆劃
咪手寫
點知彈咗呢個
係我問題
之後咪改咗
屌你班馬撚老母係咪好撚柒得閒
我講一句就十幾隻monkey係到嘈嘈叫
cls

仲要特登回帶搵
不如搵返你班monkey爆閘嘅po

點睇都係你得閒啲啦
人地唔小心入錯po同你道埋歉
你班痢自己谷住谷住入返嚟爆閘
仲要而家開多個po seek attention

痢狗特別多痴線佬

b兄

我屌完你條女再同你道歉
你o唔ok
本身都知你哋搶口
公海圍內我唔睇所以冇所謂
我total 喺阿po留言5次
公海 send 段野 4,5次
一句粗口都冇
你哋呢
onl79
追擊我幾耐
仲話咩我敗走
fun
想我舌戰群儒?

你班馬撚隊波冇料仲咁串仲痴線啦
好似個band 3學生成績唔好話要入harvard咁
串完人人哋串返你兩句即刻自卑到
成隻狗咁叫
你哋做過咩自己知
撚得閒屈你哋

爆閘俾人屌個幾鐘,屌到笠水,好撚on9

你痴撚咗線呀

無啦啦屈鳩我係阿迷同自卑

對撚住你隻痢狗我使自卑咩

痢狗咁多人憎唔係冇原因 啲球迷都柒吓柒吓咁

師兄你邊度架

你都叫我利狗
撚得閒理你乜水
屌完先算啦

師兄已經失去理智了

痴撚線 留左一句言 同 屌左人地條女都可以拉埋一齊講 利迷勁能到

咪係 贏左我地利物浦拎個爛鬼社區盾係度阿吱阿磋

推

明叔又要問我推咩？

你條弱智仔咁都可以拉埋一齊比較就知同唔到你講啦

利狗囝嬲到😂

猁狗

諗咗陣先知佢噏緊乜嘢

睇樓主逐個覆 覆到咁嬲 真係好尷尬

利迷真係柒到

舌戰群儒未 好想睇

想問呢個就係爆阿閘果個

咁咪撚柒啦

是的

唔係敗走使撚發老脾開po咩柒頭

惱羞仲要谷住谷住 咪撚拉低你地利迷水平啦

口齒不清 講句野都九唔撚搭八 點舌戰

想睇 舌戰

智商低係咁

wtf從來冇嬲過

哦你話冇咪冇

嬲到名都改埋

好慘😭

要趕project 好慘

想我舌戰群儒?

狙擊完個條7頭未 薄餅兄

Block鳩me啦😢

條友個po係咩啊 forgot

話要鞭我屍既連登會員薄餅(#48631)同我躝入來

躝左入去又唔睬人

GOGOGO

屌笑撚死我 又話要舌戰群儒又剩
比人串咗兩句就柒到名都改埋

我講緊你

屌你唔好搞到我都被blocked
好好玩件玩具

原來條友OU BBA

痴撚線OU仲要係BBA

同 想我嬲？ 有異曲同工之妙

條友庇護工場出嚟

名都改埋

成班得閒到
我改唔改名你都要管
唔改我人都喺到

I mean你智商低咪唔明

廢撚到

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

因為我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

玻璃心到

你哋喜啦

唔係要舌戰群儒🤔？

屌你老味 又恰弱智
平時恰迷愛已經夠仆街啦

等緊你舌戰群儒呀

party room玩緊
夜晚睇下得唔得閒

你唔掂wo 不如去利狗竇吹吹雞啦
咁樣比人圍法 真係圍死

咪撚兜啦好撚尷尬

庇護工場party room

幾隻monkey喺到吱吱喳喳啫

痴線 你比人當狗咁撚
仲要得你自己唔知

你班馬撚死廢中冇女冇社交
咪日日周圍聊人囉
鬼得閒理你哋做緊咩
打段野30秒就激到你哋係咁追擊
係得我理下你哋咋
我驚你哋連上網都冇人理

有女有社交就唔可以聊人
腦荀都未撚閂埋就自己死埋一二邊柒啦
追擊你係覺得你好好撚姐
你自己話舌戰我地 唔通你係狗黎無人理？

唔好扮有啦
書都讀唔好就唔好沖出黎柒

你咪癲啦，呢道d人婚都結埋啦

阿po個個人中之龍比佢講到讀唔成書

所謂舌戰原來只係小學雞式人身攻擊

#4
alexander~arnold
•
2020年4月4日 00:00:50
Quit就係quit, 咩叫quit一年
你想講Suspension/ Gap year?
打錯
而家讀緊asso最後一年
想gap year
下年再報

雖然我讀書都唔叻，不過你唔好咁啦

含撚狗

asso 仔話人書都讀唔成 r 撚晒頭

你究竟有幾鍾意我
一個個po追我

我馬撚死廢中冇女冇社交嘛
係咁得閒

我認asso仔
我諗你最多中六畢業

呢d 就係你所謂既舌戰？

原來以前睇過你去倫敦po
熟口面

勁到 撚到我喊晒口

唔撚掂係asso仔面前抬唔起頭

後門狗

係 我讀毅進

我ive 仔

我中三

好似搵到樓豬

似了

其實阿迷個個馬撚咁串唔係因為隊波，而係個個都人生然家慣左串

我從來唔會睇唔起人讀唔成書，但好心你asso仔就咪用讀書黎串人啦

我活躍下氣氛啫
嚟啲大戰前夕feel
都唔洗咁多comments屌柒我
話曬大家平時都係圍內互屌
都冇真正咁互片
入嚟吹下水
都咁多人追擊
好啦我潛水先

牙蘇仔

自卑仔係咁架啦

asso仔學人講學歷真係笑撚死人

其實呢種人都幾可憐
喺現實中係地底泥
靠爆閘先有人睬 刷存在感

Asso畢業好差？

呢樣真呀
唔爆閘真係識佢老鼠

拿讀書唔成就冇野既
但讀asso話人讀書唔成學歷低就笑死人

asso都學人Gap year

仲未畢業

跟我地搵食算啦

但係我條team要識英文

就黎要掉個西瓜落海搵樓主

仲有個南十字星

串到我o嘴 條友勁屈機😂

我轉過嚟可以嗎
依家嗰team成日走數ot錢

Asso仔笑人學歷
不如大家貼張cert出黎

入到去成班舌戰群儒

我條team唔洗識英文但要識中國潮語

唔識

做緊project/攬緊女姐

女都生左件

五毛潮語🤣

自己做唔到就咪ff人地都做唔到啦

講到有女有社交就唔可以聊人咁 只會凸顯你廢同無知

唔得閒你又覆？講嘢矛盾到 咪撚再柒啦 又死撐係度兜
上面大把comment等緊你覆呀 舌戰群儒

日日屌緊女仲話冇女，以己度人，難怪既，利狗係咁寒酸

手足開咁過多個人資料post 再上波台好蝕

平時多d鳩up下洗底啦

比個面我 唔好再推

你先攻

asso 仔就縮返去讀書啦
連multitask 都唔識學人去partyroom玩

我以前bend file. 職業先修

上年谷到盡先入到asso唔知幾多gpa
最尾拎幾個B
拎個冇人care嘅asso畢業證書
就話要舌戰群儒
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你先做到
又鍾意話人死廢中冇女冇社交
又乜鬼得閒理你哋
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

樓主靜左...

又用30 秒打呢段野激到樓豬扎扎跳

想睇cert

比個面我 唔好推
最多今晚我比場貼士大家
必中
想知再講

想G

咪教精佢啦

其實有冇人係唔識打字

速成咁簡單都唔識，其實樓主係咪有d輕度弱智？

愛蛇 盤

請問小雅(狗隻#312205)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁樓豬點做文員仔

gun 了

重以為係膠post
但入邊好認真

屌你老味

部機突然黑mon 但叉到電

小雅bb 部電腦好返未

牙雅呢

樓主又話要舌戰群儒嘅
去撚咗邊呀

青頭利迷睇太多NTR AV 變左智將障

黑雨 勿擾

推

正正經經入筷子算啦

轉返紅雨❗️

好想知 快D講 唔講樓主死全家

上面咪講左

1 min 10字 會唔會連入筷子都比人嫌慢

1min10對

妓不如人

痴撚線仲推緊

想問asso仔溫書未
有幾日假唔好浪費

仲玩緊party room吧 玩完先上水

唔知party room啲流出有冇佢份呢

樓主改咗名

咁多comments
成班係咁追我啲po做乜
真係咁得閒咩
唔講你哋啦
呢排有啲忙

黃雨取消了

asso midterm？

四眼比人告暴動
你喺到移民搞分化

去泰國？

搬去利物浦啦

呢個好笑

唔係真心鐘意就唔好著啦
著利狗仲好啦

死撚開啦屌你老母好恨你去呀真係

屌你老母仲未完

屌你老母

連你狗竇d手足都唔幫你 自己諗啦

中!

樓主柒撚到

樓豬不要走

輕推

Cls仲推緊post

真

食左lunch未

party room 第二場了
樓豬多女

移民

樓主學好d英文未睇多d netflix啦

樓主 食女食到腳軟 起唔到身

打錯
而家讀緊asso最後一年
想gap year
下年再報

阿利友好

say 個sorry 打和 ok?

中秋節快樂 大家比個面我 唔好推

激到班牙狗失撚曬理性

唔識搭/揸車去利物浦睇波？

躝啦中國人

我地中國人以和為貴

以為你死左

英國睇波基本上都要著褸
係唔使特登著阿仙奴波衫

佢今晚完場又入黎爆閘
佢邊有咁易死

舌戰群儒未？？？？？？？

hi

讓返個盃仔俾人啦 阿仙奴 對 利物浦 14

弱智asso仔開個po 都唔識

你only

樓主是唔是大陸仔黎
小乜撚嘢雅

下，原來asso 仔黎架？

括號又冇 主客又錯 又要做po霸
如果我係利迷都唔知攬唔攬你好

見你asso 仔，唔識字都好應該既

[壯志飢餐酋長肉 笑談渴飲仙奴血] 利物浦 對 阿仙奴 11

滿江紅比你用到咁樣

Asso仔架咋，咁高要求想點

咪就係 用手寫板寫到咁深既字仲想點

我真係未見過有男人唔識速成

b哥你7左 佢女人黎

小雅～
個名尷到

舌戰群儒咁中2既詞語都講得出口
睇到都打冷震

爆閘呢

唔好咁啦 人地讀得咁撚辛苦

書又讀唔撚掂，仲要連字都唔識打，弱撚智

咁唔爭在認撚埋係傻閪啦

1001

小雅要俾人追擊幾耐？

小雅 爆完閘未?

唔係ive仔咩？

小雅去左邊？

小雅

死左？

係異次元庭院出唔到黎

個名咁可愛，想同佢傾多d偈

唔明asso仔有咩好笑喎講真

asso 仔唔好笑 但asso 仔笑人唔讀書就幾正

咪推啦

消息：確診IVE男生與泰國女子同日到過尖沙咀一酒吧

IVE仔食泰妹
你Asso仔食........

小雅還在嗎？

小雅你冇事丫嘛

？？

小雅唔好睇唔開呀

小雅有冇諗住quit連登1年

🙈🥺

小雅B呢？

小雅仲健在？